有無上野酒店介紹？ thanks

希望要近 京成上野站/JR 上野站
住得舒服的
整潔的
房間不太細的
如果有景觀更好
價錢每晚港元 800-1200都ok

Thanks

係咪要幫你上網搵？

on9唔好去旅行,會客死異鄉

叫人介紹都俾人diu
冇住過咪唔好答law

True
網上資料同親身體驗未必一樣

我意見係你自己上樂天睇相

2018 年既今日係唔會再問人邊間好, d hotel 網係有晒每種hotel 房, 有乜野設施, 近邊度, 地圖位置連去google map 實景圖... 你問人都唔會有自己睇咁詳盡

我有上網查資料
不過想問有親身體驗的朋友意見

大把選擇啦

觀月莊

睇左有冇上酒店介紹

true你條毛咩
要問都應該自己上網揀幾間出黎先啦
伸手黨都有人撐

你如果有留意d 人回覆, 都只係就咁一句

"某某酒店名"

你覺得係咪會有人寫篇野出黎同你介紹每間上野酒店定點? 就算真係有人介紹

"哦..xx 酒店好近地鐵站, 間房都ok 大, 房裡面仲有風筒, 留下有7仔添"

以上既介紹, 有邊一樣"親身感受" 係樂天網站會係無圖提供?講同一樣野? 上面仲要講"間房ok 大", 咁實情係幾大? 好近地鐵站即係有幾近? 15分鐘定5分鐘? 你end up 都係要番樂天睇囉.

問人個意義係零.

上樂天一休 jalan 同一大堆酒店網間間酒店都有大量住過既 comment 同評分，駛撚伸手等人 serve 咩。

再簡單剩係開個 google map search 京成上野站/JR 上野站附近酒店再 click 入去已經大把資料大把評論有哂各酒店網格價，連我呀媽都識啦。

幾時去先？
你而家復活節日本黃金週
同平日價錢爭好遠喎

去love hotel啦，岩晒你要求